【九西劉偉聰】其實佢算唔算本土？

坦白講
我覺得佢只係一個2020年既deadbody
只不過佢而家先出
難d搵返條屍出黎鞭
不過吸泛民票佢係好好人選

唔同
佢係書撚嚟
佢寫文有質疑過本土既論述
大致上係學術上粗疏唔多講得通咁上下
但係非常體諒/了解/同情/年青人抗爭
佢有幫魚蛋暴動案義士打官司

咁佢有咩特點值得支持
佢幾吸引我
但又有點陰陽怪氣
Btw佢椿腳冼錦豪做乜幫佢屌票

擺到明deadbody 2.0啦

今時今日嘅香港點樣法治重光啊？點重光我地成班手足都會因為所謂暴動罪判幾碌架啦！

前線又唔見人，點樣抗暴擔當啊

咁佢都有去擔保手足既

但我都係想知呢條友做乜鳩多d
做區議員做到熱狗咁屌票咁撚小家

咁deadbody1.0都有份保釋手足，咁繼續做大律師咪得囉

感覺上好過dead body先
Dead body有身體力行打官司？

論述能力都唔弱
師奶殺手
非勇武之選掛

佢幫義士打官司仲唔夠？

咁deadbody都幫架喎
所以我咪話佢既市場係泛民
同埋你睇返上面
正正就係有人話佢最多咪幫義士打官司
咁佢會唔會有其他selling point

後生版黃國桐

你agenda係咪將唔係傳統泛民既泛民叫做本土？

法治重光已經唔係本土啦佢繼續幫手喺法庭打官司算啦立法會比啲衝得嘅入

我冇話佢本土
我係話佢值得支持
文盲？

你連起條好短既英文題都錯漏百出 仲有面話人文盲😂